2046都嚟 究竟監獄學園後記出左未

搵極都搵唔到 個作者係咪放棄咗

唔係完左咩

出完277話 唔係有講話有後記 會詳細啲講返個結局咩

唔該淨係加咗呢啲 連同花嘅結局係點都無講

安德魯 之前畫到成隻巨獸咁

食屎攬炒結局
花姐阻撚住哂

唔會同清志一齊啦

騎馬戰追左成年有無？

去到後面暴走，成碌鳩畫埋出黎

雖然都feel到 但係都想睇吓後記有冇機會 垃圾作者

同花係被入面個幕好正